Android 9 又有用藍芽聽歌入一入嚟

Android 9藍芽 codec 有問題
發現Motorola, Nokia , Samsung, Oneplus 都有嚟個問題，就係明明隻藍芽有AAC, Aptx, aptxHD, LDAC都好， 都係迫你用SBC ， 係developer mode 都轉唔到
有冇人知點fix

我放棄左, 買隻行到aptx 既藍芽算, 原來samsung 9.0 都唔得架
利申:nokia 8.1 用家

睇完唔知咩黎 出返去先
利申冇問題開心用緊

我淨機用唔到aac 其他ok 喎, 我同sony 條ldac 線試的, ldac 月口aptx hd 我nokia @android 9 pie 都用到, 而家有隻行qcc3026 既真無線行到aptx 喎

我有條藍芽線有齊sbc, aac, aptx aptx HD, LDAC
係Android 8 到正常轉到 LDAC 32Bit 96kHz
一轉去用Android 9 (Android one) 就得返SBC...
條藍芽線有LED睇到行緊咩codec...

唔知9係咪一家要用qcc3026先行到aptx..

用緊咩？

冇問題喎
Bluetooth setting 寫 LDAC開
Developer 都係LDAC
轉AptX 又得

bose

elecom 果條? d 聲得唔得?

咩model headset同電話？

都幾好

不過你預室內用啦，開到最高嘅LDAC的話

FIIO BTR3 冇事,不過LDAC要手動,自動連去到APTX HD,ACC就必死

fiio 原來去到Android 9

BTR3係隻藍牙耳放,我都係用NOKIA 8.1

行到aptx

🤔 原來唔係隻隻藍芽有事

咩model 耳機同電話？

Aptx靚聲好多？

應該同廠有關，我隻xm3連essential係用LDAC, 但用喺NOKIA 8.1 係用APTX

兩部電話都係Android 9

Sony 電話，雜牌耳機配本地Bluetooth 線，好似係Roy headphones 買

差不多等於CD, 冇咗少少中高頻細節，好似係

我之前有部NEXUS7 2013我刷左lineage 16連AAC冇問題,所以係系統問題..要等更新....

我用one plus 6 用到aptx
耳機係用McGee one